陳雲叫人揮美國旗，好勁

睇埋回應

不割蓆，不分化，形如流水！

五支旗桿。
掉五星旗。
升五十星旗!

O say can you see
By the dawn’s early light

扔支那旗落海
升美國旗

呢個page無藍剔㗎喎

#我是護旗手

Let's kick California and add Hong Kong

做乜鳩
人地早就同我地割席
講果一句就出哂水

撕一貼十變成掉一升十
十倍個十